我身為利迷見到d咁既留言得啖笑

知唔知醜？講到贏硬咁，比埋冠軍你啦好唔好

利物浦d人幾時變得咁自大？

最大贏家

我地留力炒鳩獌聯又話你知咩
下場我地求其入一粒守和都晉級

有幾自大
上年唔係拉莫斯我地已經贏左
而拜仁決賽都入唔到

呢d叫自信 唔係自大

吾你老母

利迷骨子裡就係覺得自己隊波好撚勁，但為咗贏就日日話自己隊嘢係垃圾想燈

果然曼城狗都係隱性利迷來
睇樓主名就知

兩條友講d野有乜問題？

講事實又唔岩聽

上面班反利狗一見人地有少少野講就抽。

老實，我一路走黎，一直反利，都覺主場0:0對湊利久黎講同贏左無分別。反正下場和波都贏。

樓主輕度弱智

除非下場再90分鐘00另計。

下場vvd出返已經坐底唔會失波先
拜仁局攻 實比我地三大尖刀打反擊456

著量打個反擊入一粒等於入兩粒，拜點頂

係
串人廢果時又唔見自己踩自己

好撚慘，日日係到幻想

謝拉特線腳果年有陰影

同曼迷相反

唔可以話覺得自己隊波好勁
但都勉強夠炒鳩你個隊ge

利迷啲氣焰

講一句話只要利入一球，拜就要入兩球，陳述下個作客入球玩法都要比你班反利屌
講波佬唔洗講波了

對自己隊波有信心有咩問題